藍籌屋苑「流血」易手 海怡三個月兩蝕讓 兩房連額印料蝕110萬

藍籌屋苑「流血」易手 海怡三個月兩蝕讓 兩房連額印料蝕110萬
文章日期：2020年7月21日 15:34

"鴨脷洲海怡半島22座高層A室，實用584方呎，兩房連士多房間隔，新近以1031萬元售出，折合實呎17654元。資料顯示，原業主去年以1038萬元購入，持貨1年帳面蝕7萬元，若連同SSD額印稅等使費，料實蝕逾110萬元或逾一成。"

Koko hill, see to sky 爆頂gogogo

點解業主咁睇唔開

移民，拎住一千萬可以係外國住大屋。

窮人思想

連稅都要走
好急下喎

一定係個別例子啦
學連登打手話齋 邊有業主會睇淡個市